歷年MAMA 最正舞台是唔是呢個？

感覺就是正

只有有BIGBANG嘅舞台先係最正
只有佢哋先可以帶起全場嘅興奮

一定係王大陸既滿滿的大平台

唔鍾意exo 但睇到幾high

下次唔係香港搞喇

係幾正嘅 但唔夠bigbang嚟

我覺得2ne1個次最正

個次係好surprise，
事前係無公布過有21全體live

BIGBANG 2012年Monster in Me好正。EXO 2013年個表演已經係編得最正路，15同16年都怪怪地